其實有無人分手真係純分手?

見襯啲朋友分手，口講就話係和平分手，但無耐其中一方就好快搵嗰個
(佢哋本身拍咗以年計嘅拖，但其中一方散咗3-4個月就有新人)

其實分手係咪主要都係因為遇到個更好嘅人先會分? 定係真係有人係和平散得嚟真係一段時間無拍拖? 或者大家講下覺得散咗幾耐先拍翻拖算無重疊到?

有人咁快搵下一個 可能係當水泡治療情傷既

通常多選擇既都好快搵到既。

遇到個更好嘅人係個誘因，
同時都係對而家呢個唔滿意。